屌你地班返工撚係咪唔識死？ 點解仲未辭職呀！

武肺係超級世紀無敵大疫症
中咗唔死都一身殘
有錢都無命享啦
返工撚死全家!

醫護手足

以後都跳高唔到1cm 人生已完
仲返工

同我一齊做廢青

啖口水有病毒即係確診
確診即係重症
重症個肺就花晒
美國花咗幾多個肺?

點解你地仲可以咁自私返工

返工撚播毒正仆街
係咪唔記得咗武肺幾毒

應承我命仔緊要
星期一全港賠錢辭職

根本就係PR開工賴市民

最戇鳩係成班連登仔跟風批鬥人

做好自己咪得囉
做乜事學埋中國人批鬥人？
你喺連登出邊post人哋就唔會出街？

香港人真係識變通

根本應該學美國人咁
大家如常生活
出街係我地既自由

紐倫港 is a joke

應承我唔好返工做播毒師

返工撚 正仆街

邊個返工 就係藍絲

大家一齊遞信

有福無命享，點都好過餓死先

政府就係想市民 互相指責
咁就無人記得佢個豁免檢疫
關香港人事就唔會停到三個星期啦
成班都用個屎忽諗野

周末出一日街=港豬自私撚
平日返足五日工逼巴士地鐵=唔怕

冇計一係冇錢開飯 一係中肺炎死 點揀

難得放假落街食下飯=播毒師
平時返工逼地鐵=盡責無懼師

驚既就辭職一至日都唔好出
唔驚既就繼續做野如常生活
大家無衝突

如果全體人放假唔出去，唔做運動，無病都變有病

邊個星期一唔辭職 我一定批鬥佢

物競天擇

辭職你養我呀？
你死你賤啦
有錢有得傾，冇錢死開啦

推香港獨立 唯一出路

屌
成班批鬥撚又會入屌柒你咖啦樓主
放假出咩街 wfh就係wfh 你唔撚準出街

返工正仆街

支持大爆發攬炒不是口號

我要返工

辭職保平安

返工

辭左職冇錢幫黃店/文宣
家底唔有錢

打咗辭職信未

武肺呀 走呀

辭職喇 好危險呀 跳唔到1cm

樓主搵唔到工無野撈日日屋企發臭想多d人陪

弱智狗 屌你老母

要供樓啊屌你

武肺呀 你唔驚跳唔到1cm呀

武肺大件事啲定搵食大件事啲呀
返屋企啦醫護手足

係返呀！吹撚漲牙？

唔識死

我冇工返，係即時死全家...

關你閪事咩！

全城抗疫

DLLM呀！

本身都跳唔到1cm,跳到1cm 其實好難做到

政府都唔停，我地使乜停呀？on9!

居家令,廢柴政府夠撚膽推行咩？上次打完風，成個災區都唔夠膽停示啦

唔死都一身殘 好返都殘廢 好恐怖

樓主應該係homd office

e

又捉到一隻

播毒師

香港人係咁自私㗎喇，所以大家都一樣咁自私，吹牙！

要戴口罩，咪時戴時唔戴，比人捉到先戴。

發燒咪食粒退燒藥囉，度乜鬼體溫吖。

外遊完，返香港四圍走，話自己冇離過港。

封沙灘咪去行山囉、行商場、去酒店high tea、去海濱長廊囉，想阻止香港人出街同去玩，太陽西邊升起都似。

哦 你唔識死... 你仆街喇
我頂住 你走先

收皮啦 死風向狗
Pr公司俾幾錢你呀

你先死全家

頂你老帽個西牙？

個個都中先好 有抗體

G

吔屎啦你，傻西西咁，DLLM

似班熱狗咁
低學歷失業 （唔係政綱點會推經濟多啲）
日撚日係屋企屌人恐懼 出去鳩戴口罩
連侵都戴同叫人戴
熱狗就屌人戴

啱呀 播毒師

我嗰座有人確診，老細叫我自己小心啲就得，繼續翻

上個月辭左了，依家訓緊係天橋底

留名等樓主養

睇d留言正負評都見到香港幾多恐懼師同認真撚

一撚定係pr出po搞事

唔番工 點得架

行山=無經濟效益
返工逼車=為香港繁榮貢獻

而家死既大部分都係廢老同長期病患者，你驚柒咩，你咁驚只會比政府有籍口限制我哋自由

我自己係屋企做生意
我有網絡平台, 全世界都係我學生
SOR

個個播毒 仆街到

所以返工唔會中肺炎？不過第二句咁肉酸你都講得出口 當你贏啦

應承我

又死多個 今日仲多過流感

禁食飯 唔禁返工
遲早出街食飯都批鬥

禁埋午市啲恐懼撚狸喺屋企就爽

已封鎖會員 賓周硬過拖肥

明明就應該由政府下令停工 + 生活補貼
就賴落打工仔唔肯辭職度

咁曲都咁多人真心膠

一早劈左炮

啲肺炎上晒腦

醫護慘變condom

繼續返工, 有得武漢肺炎繼續爆咪幾好